已經係無政府狀態

應該全方位向國際社會宣佈 香港已經係無政府狀態 勸所有國家唔好黎投資 因為已經好多平民都會無啦啦俾人打

攬炒

唔係軍政府咩

由香港市民親自宣告 最有説服力

軍政府都有人揸旗 無政府先係攬炒

樓主你唔撚識就咪鳩嗡
你誇張失實R救援人地下次仲睬唔睬你啊?
今時今日係要靠自己, 唔好一日到黑想等人救

Goodnight sir

軍政府，前線啲狗話曬事，後面啲官淨係負責補鑊

你誤會喇 無R救援 只係免得投資者後悔 保障投資者安全

無補過獲 完全無行動 所以先係無政府狀態